如果你覺得攰要休息，你以後唔洗出喇

負評 起底 封鎖

咩事